香港有冇女歌手超越到牙祖？

20年了 都是超班的存在

香港樂壇 爭氣吧！！

根本而家個樂壇死氣沉沉
祖婆婆又夠晒厚面皮
睇怕佢到死都唔會宣佈唔再接受獎項

無
live又掂, 唱功又好

無可否認啊槳已經超越咗佢

都要有人值得拎先得架。
而家起碼都叫實至名歸 根本搵唔到第二個值得拎。。

唔通又黎一次摩迪咩

大陸人

真係冇計，近20年計有邊個女歌手唱live係穩定地咁高水準，我係鍾意衛蘭同謝安琪多過容袓兒，但講live真係冇得比

牙祖幫而家gem挽鞋都未夠班

容祖兒又靚又唱得
有咩問題呀

eason幫william挽鞋都未夠班

呢樣真